《2019自由之夏》特刊加印精裝版每本$10 收益捐612人道基金

有連登巴打周五（20日）出po，話「暴徒瘋狂搶購蘋果日報」。點解？為咗周五隨報附送嘅逆權運動100天特刊《2019自由之夏》囉！

對於買唔到嘅讀者，我哋深感抱歉。由於逆權運動100天特刊《自由之夏》補購者眾，本報現決定加印粉紙增訂精裝版，獨立於報紙發售，稍後推出。每本10元，扣除成本收益捐612人道支援基金。
發售詳情容後公佈。

比星火得唔得

Fb嘈佢